Всяко от джуджетата на Дядо Коледа е свикнало с различен формат на датата:
* ден.месец.година
* ден/месец/година
* ден\месец\година
* ден-месец-година

Освен това обаче, някои са свикнали, че първо се изписва годината, после месеца и накрая деня. Това е проблем когато помагат на Дядо Коледа да чете писмата от деца. Те се интересуват кога е изпратено дадено писмо (някои деца пращат в последния момент, други още лятото, а трети в първите месеци на годината) и им е писнало да пренаписват датата във всички различни формати, така че всяко джудже да я разбира.  
Помогнете им да се ориентират по-бързо като напишете програма, която на входа на първия ред приема датата на дадено писмо (ден, месец и година, разделени с интервал) и на втория ред приема символа, който трябва да се използва за искания формат (``.``, ``/``, ``\``, ``-``), както и дали да се започва от деня или от годината като джуджетата отбелязват това със знаците ``<`` (започваме от годината) и ``>`` (започваме от деня). Ако без да искат въведат символ, който не се поддържа като формат, трябва да се изведе съобщение ``Tozi format ne vaji!``. В противен случай, ако всичко е въведено коректно, то програмата трябва да изведе дадената дата в избрания формат като сложи нула отпред, когато деня или месеца са едноцифрени числа.

## Вход
* На първия ред, отделени с интервал, се въвеждат деня, месеца и годината на писмото.
* На втория ред, отделени с интервал се въвеждат символа за искания формат и знака, който отбелзява дали да се запопчва от годината или от деня, както е описано по-горе. Ако символа за формата не е сред изброените (``.``, ``/``, ``\``, ``-``), трябва да се изведе съобщението ``Tozi format ne vaji!``.

## Изход
* На един ред се извежда дадената дата в избрания формат, както е описано по-горе.

## Ограничения
* ``1`` <= ``ден`` <= ``31``
* ``1`` <= ``месец`` <= ``12``
* ``2000`` <= ``година`` <= ``9500``

## Пример

### Вход:
```
12 3 2020
. >
```
### Изход: 
```
12.03.2020
```

### Вход:
```
2 12 3024
/ <
```
### Изход: 
```
3024/12/02
```

### Вход:
```
25 9 5341
- >
```
### Изход: 
```
25-09-5341
```

### Вход:
```
1 7 4789
\ <
```
### Изход: 
```
4789\07\01
```

### Вход:
```
6 1 4567
+ <
```
### Изход: 
```
Tozi format ne vaji!
```